奧斯卡新增「最受歡迎電影」奬項

奬項詳情，入圍條件，準則尚未公佈。

咪又係全部英雄片入圍

送個獎比marvel

最佳動畫電影係pixar獎
最受歡迎電影係marvels獎

夾硬送個獎比黑豹

肯定係黑豹

咁基本上最重要準則一定係票房

好難解釋一套票房低嘅戲，係受歡迎過票房高嘅

一定係啦.... Marvel 或迪士尼之爭... 睇果年有咩戲
食埋Fox,合併完佔北美電影業40 %

自甘墮落想谷收視

TVB
有冇亞太區男主角獎

奧欺卡真係愈嚟愈垃圾

遲下肯定出埋最受歡迎男女主角獎

Iron man/美隊

直接叫best blockbuster film好撚過啦dllm
同埋咩意思係咪間接承認best picture堆戲係唔受歡迎？

marvel 冇獎拎搞到要整個咁嘅獎黎拎獎

咁best picture又未必真係啱大眾口味嘅

有mtv嗰啲獎仲唔夠咩

咁想攪gimmick不如加埋最差電影

我最喜歡電影男女角色

用Oscar fan投選

ABC Reportedly “Recommended” Oscar Changes, Including Adding Popular Film Category

迪士尼將奧斯卡當勁歌總選咁玩

淪落到要分豬肉奬

奧斯卡不願承認電影(in general)已經無以前咁有影響力，收視跌係好自然嘅事
與其搲爛塊面去乞收視，不如正正經經做好自己本分

屌你重唔係戰狼或者大國掘起拎？有呢個獎淨國內票房（連埋造假）都屌打所以電影

新城奧斯卡頌獎典禮

亞太區最受歡迎電影
我最喜愛的男/女主角

觀眾一早用荷包投咗票，評審仲投多次做乜撚

你叫個班認真做電影既藝術家情何以堪

我覺得會係infinity war

奧斯卡獎咪又係政治正確,認真做電影既藝術家就會有咩

比黑豹可以贏盡掌聲

cctvb既豬肉獎？

講真而家oscar真係好撚難睇, 左膠圍爐互J, 得獎感言都要講埋D假到爆o既左膠野
一係就屌trump大會, 成班輸唔起咁, 柒到呢

Disney Is Going to Push ‘Black Panther’ For Oscars, and Christopher Nolan Predicts Best Picture Nomination

Nolan 估中左

先知

Oscar都有豬肉獎

要嚟塞住左膠？

有無客觀準則去選先?例如以票房

如果比infinity war拎左
班黑鬼會唔會又出黎屌鬼

disney:oh thx

係Disney 旗下ABC 要求加呢個獎
ABC係直播下屆典禮嘅電視台

到時拎呢個獎班人都幾老尷
姐係擺明全世界都知你套野係唔夠料
不過叫做整左個獎出黎頒比你咁
重要係奧斯卡頒比你
呢類型獎要係MTV people’s choice呢d頒獎禮拎先唔會覺得柒

男：nigga俠
女：nigga俠阿妹

上台雙手交叉講句Wakanda Forever 打圓場囉

其實真係好撚肉酸

Do姐有2票

敵視尼拎晒